有冇人一啲興趣都無

好多人都有自己興趣夢想一技之長
而我做左十八年人都搵唔到
自己又咩都唔識 做人又無目標
對所有事都提不起勁
有啲小聰明但又讀唔成書
屌 究竟我仲有咩用

same

嗨

我都係 好蠢

真心覺得自己好撚廢

我而家嘅興趣得返食同訓

我係 人地鐘意睇動漫 漫畫 但我1d興趣都無
除左返學讀書 做功課 溫書 我就是零
有朋友仲會行山 影相
但我淨係鐘意訓教 有時都會周圍行下 但好少
有時諗 係咪佢地太活潑 定自己問題

我都係 一日訓十幾個鐘

人生沒意義了

個fd話我聰明 但係覺得自己好撚蠢

Hi

細個次次自我介紹都唔知講自己有咩興趣好咩好

屌你識溫書做功課囉
我係咁多年都唔溫書

放心 我18歲就意識到
到25都係咁

我

真係零興趣 咩目標都冇

有人同我講
人生存既意義就係搵生存既意義
表示搵唔到

同感

Same la bro
我係好蠢 唔識點去管理時間 又懶

同我一樣

我會話睇書 因為都算係唯一興趣

生存既意義就係搵錢

一直都知 但一直都搵唔到興趣

here，仲衰過你，連小聰明都冇

識溫書同做功課有撚用咩
第時你出到黎社會做野 見工個陣
個老闆問你 你平時空閒時間有咩野做啊
咁就收皮啦 唔通同佢講 我淨係識上連登，訓教，食飯，溫書，做功課，返學，零興趣？
屌 我都覺得好可悲 但我又搵唔到有咩興趣 想搵野學下 但又無咩想學 唉 我咪仲廢

我25歲
同你一樣
已經無法改變

我都覺遲啲出黎做野 咁就一世
但我連想返咩工都唔知

咁平時有咩做打發時間
小聰明又點 懶到仆街

咁我都好過你 至少遲下讀完書想做咩 我都知

起碼你勤力過我先
咁佢問我空閒時間 我仲衰
睇小說 訓教 係床度hea全日野都可以唔食

咁你而家返咩工 或者有咩攪作
想睇下將來既自己

唉 我都唔知
有時對住自己既人生好迷惘

18歲 仲有個幾月19了

日後有咩打算
我asso仔表示sem1爛grade 無望升u

你讀書成績點先 咪讀下書先囉
當hea下 又可以諗真啲

我都係咁樣...
好難有一樣野令我興奮令我投入去做
見身邊啲人鍾意追星又好睇戲又好運動又好
自己連旅行去耐少少就已經想番香港抖

同你一樣,不過我仲要衰到俾人話對比起其他人我零吸引力,人地個個都有優勝之處,一係就有樣/高,一係就有一技之長,而我就乜柒都冇,窮矮毒廢。女又溝唔到,書又讀唔成,乜技能都冇。 (好似有啲1999)

身在福中啦已經
興趣都係生活動力黎
同講真唔可以當飯食
所以間唔中做下都好好架啦

屌 我都係咁
三分鐘熱度零堅持
減肥減唔到 煲劇睇得個幾集就棄
做人又無耐性 睇youtube要較2倍speed

我都無一技之長啦
如果你係都要講外型都無計
都無得改變既 我處境會好過你少少

same here
由細到大幾乎咩課外活動都冇玩過
小學冇參加興趣班
中學冇學會冇班會冇學生會
大學冇上過莊
好多野只係停留係起步階段但冇意慾想深入了解
做咩都係三分鐘熱度
我承認我係懶同怕事
眼見身邊d朋友個個窮又識樂器又識運動
〇自己都覺得好失敗

冇錯
可惜又不甘寂莫
見人做自己就算冇乜興趣都會跟住去做下
然後發現自己做完都冇乜特別鍾意或開心
好頹所有野得過且過算數

我未去到柒嘅,正正常常咁啦,但係矮瘦

一樣係無玩過你講既野
小學有剪過紙長跑同種菜
中學就摺毒左 懶到仆街
最起碼你都入到u
我就唔知自己有咩好作為
對咩出pool交際都無興趣

屌其實係咪通病黎 我都係咁 仲要係一唔返學就成件垃圾咁喺屋企hea 工又唔返 朋友又唔喺香港 好似做乜都提唔到起勁咁 乜都冇興趣 唔好講將來 聽日都成問題。。。

岩呀 得過且過
好似自己生存到就得
做人零目標

你係巴？其實矮瘦都有market ge

我都係一返學就唔返工！
屋企又唔會俾錢
仲衰過中學個時 起碼放學放假會返pt

Same here
試過好多野都係無興趣
學咩都半途而廢
唯獨打飛機打足十幾年

我又係一樣係咁 咩興趣目標都冇 連打機追動漫都冇動力 俾人話聰明但係自己完全唔覺

咁你而家生活係點

巴打而家有咩攪作
讀書讀唔讀到先

我係巴,以前好鍾意長跑,但我一跑就會瘦得好快,食幾多都肥唔到,再加上之前DSE,結果就放棄咗,對跑步冇咗興趣

日日頹住返工夜晚再打個飛機又一日

睇黎好多人都係咁
想問多少少既係
你地熱唔熱衷社交生活
姐係多唔多朋友 鍾唔鍾意出街咁

好想減肥但永遠無恆心
但好彩我點食都唔會太肥 但都唔會瘦

戎丁啦巴打 對身體都唔係太好

有冇諗過搵下興趣

唉我依家只係希望有一日會忽然醒覺
搵到自己既最鍾意做既野
我又唔甘心混混岳岳咁過日子
成日發白日夢將來有一日會出人頭地
將自己代入戲/漫畫入面既角色咁可以有一返作為
但到頭來只係ff一場
如果你有本錢既話去多d旅行見識多d事物啦
可能會有所得著
即使一事無成都唔好做井底之蛙

有咩興趣介紹
我份人衰太懶

朋友就一般數量啦,hibye fd就有一堆。 出街就通常都係黎黎去去同果幾個best fd出

我啊
真係會覺得人生無意義
興趣又冇 夢想又冇 錢又冇 人又蠢
睇唔到將來

Dse得6分 中學畢業之後冇讀 畢咗業4年
叫有番過工啦 一年番6個月咁啦

係 其實唔甘心咁就一世
但真係對所有事都提不起勁
本錢就無啦屋企好窮
但一成年後都有儲錢去下旅行玩下既
大概半年一之咁上下啦

我唔想減㗎。每一日都夜瞓,為嘅係唔想一日咁快過,唔想浪費咗一日

我係人地唔搵我都唔會搵人
所以同啲中同脫離哂咁濟
除左某幾個特別fd既
升上大專真係一大堆hibye fd
都識左唔少傾得埋既
但個人真係懶 唔多鍾意social

真係一頹起上黎
覺得自己都唔知有咩用
浪費資源個種

做救生員？
定係瘋狂轉工

我有堆中同都同我升咗上同一間大專,而且又識到啲傾得埋嘅新fd,所以social 方面都冇乜問題,但幾乎都係男仔fd

仲要係冇理想冇夢想
唔知第時返咩工 點養家
最想做廢青 乜都唔洗諗唔洗煩
自己一個都冇問題

我都係夜訓 想用盡啲時間
但自己又無興趣
啲時間都係用黎睇小說YouTube
都算係幾自得其樂

勁喎巴打咁快估中
好彩以前有游開水 而家先唔洗乞食

我平時要返學個陣好忙，忙住做assignment，project同溫test/exam
我d時間就放哂落去學業度
放假就好影，夜d訓同晏d醒就好快過一日，其餘時間上下網，時間過得好快

咁我識個啲有男有女啦
都幾多元化 讀書酒肉朋友吹水都得
都會有人主動黎識我
不過真心無gp pj要做既subj我寧願摺

岩呀屌 都預左孤獨總老架啦

好難估唔中咁大tips
咁另外個半年有咩攪作
屌講起游水我又係學極唔識
你都叫做有一技之長呀

睇黎我仲頹過巴打你

放假同你一樣
返學就好Hea 會做asm pj
但溫唔到書 exam 先做deadline fighter
所以抵我做loser

一年前我都好似你咁諗 無樣精 唔會搵到目標
但之後對單車好有興趣 而家目標諗住下年grad就同fd由香港踩單車去冰島 踩十個月

朋友其實就唔係好多
好多中同都冇再聯絡啦
可能因為份人比較乖辟掛
best fd大部分都唔係香港所以都冇機會約
平時都係同gf出街多
我覺得自己social方面好飄忽
一時對人好熱情一時又好冷漠
可能呢d係我地呢類人既通病都唔定

曾經學過唔少嘢(或自學)都算快上手，
但又唔會繼續落去。
以前好鍾意揾好嘢食(都算興趣掛？)
但近幾年健康問題乜L都戒哂。
人生只剩返瞓覺，希望時間可以快啲過

我係絲 同埋平時份人玩得
同女又岩傾 仔又當我男人咁相處

教吓游水咁啦 我洗費唔大果半年搵嘅錢點都夠我用半年
以前係我自己去話游水 如果連水都唔識游真係唔知自己做到乜

congrats
我都鍾意踩但廢 只係識
我都有諗過去台灣環島

原來你係絲 我都係
放心啦 實好快搵到男朋友仔嘅

絲,絲嘅話就算再頹都有將來嘅,好似我呢啲頹巴就

有興趣但冇野叻係咪仲慘
細個果陣鐘意踢波，打機同打牌
逐樣講吓點廢先
踢波: 只要冇踢一排波就勁廢，唔似得其他人咁好短時間就搵返球感
打機: 手眼協調差，反應慢，打親fifa winning都被大炒, 玩槍game就比人秒殺
打牌: 以前同班fd打輸多贏少，明顯係頭腦轉數唔及佢地

喺興趣入面拎唔到成就感，久而久之就連玩呢啲野嘅動力都冇埋

有女就得啦 唔洗多fd
你講中左我其中一個病
我份人好矛盾
明天的我打倒今天的我
成日思考完既野都俾自己推翻
Social方面有時好怕寂寞 有時好想摺埋
不過大部分見人都表現到好活潑
一返到屋企就好暗黑

攪咩呀巴打
就算健康都有好野食既
你話三分鐘熱度就好多都係咁
你都算好呀咩方面都有涉獵下

都幾好呀 不過香港做救生員有啲慘
啲福利差到 我游極都唔識就放棄左

人工我覺得ok嘅 自己學歷唔高唔會要求太高
係咪太緊張所以學唔到呀

大家都係廢青絲
男朋友睇緣份啦
我又唔係好恨拍拖
覺得自己一個都唔錯

做咩咁驚訝
我都覺得自己成個男人咁
將來都係搵人埋單姐
但我就連去搵呢個人既功夫都懶

我由望到呢個post果刻就以為你係巴,欺騙我弱小嘅心靈

我都諗住sem break就去台灣環島
其實巴打你練下 唔洗去到好勁已經可以應付到 單車長途旅行其實考意志力多

不過啦 其實我讀asso year1 sem a 唔過3已經放棄 所以諗住asso grad算 之後再踩去冰島

廢但鍾意我覺得無所謂
你又唔係踢波打機打牌搵食
你講手眼協調差 我都好廢
今年學識猜1520 出得勁慢
玩過Gta 時常炒車
游灣學極唔識
所有球類都超廢
不過呢啲都唔係得興趣

好想學識但真係唔識
表哥都教過我幾次
我又唔係怕水

無欺騙呀 男女都可以係無興趣既廢青

一模一樣

屌你同我一樣
我asso year1 sem1 gpa2.5
都係諗讀兩年算 可能去wh

咁又真係難搞d喎
可能俾錢搵人教會好d

唔係搵食但冇引嘛
踢波都好啲，累街坊輸波比人屌兩句又fd返
但後兩者真係青春期嘅陰影黎
玩親都輸比人笑
搞到明明自己鐘意都冇再玩落去

我身邊啲女仔fd麻麻地呢啲活動
所以我去旅行都係港女購物飲食團咁
有機會識到啲運動型就plan下環島

我好你少少2.8屌不過都無分別
諗住去邊度wh 可能之後踩單車會經

唉 都唔諗啦
可能我有日俾人dum落水會自動識左

點解要搵女仔fd無fd鍾意踩單車咩？

我明既男仔打機廢俾人笑係幾慘
我諗返起啲中同
我自己又無介意呢啲
打波成日俾人話廢但都照打

我
不過我仲衰 連學歷啊朋友啊工啊都冇

我依家仲溫緊書，屌仲未溫完

唔死都冇用了

Aus啦 最易去又靚又多好西食
都想去日本但唔識日文
所以旅行玩下算

可能會引到大隻靚仔救生員救你喎

興趣 目標 技能
三樣可以係唔同既野黎

例：
興趣打機睇漫畫
技能係返牛工
目標係生存到同供到自己興趣

屌真係無
因為一個去我老母實唔俾加我又怕悶
同男仔去我又廢事攪咁多
又唔係咁方便

學歷都可以進修既
朋友試下去識啦 現實無咪網友囉
工方面 香港地有手有腳死唔去既放心

屌我三日Dayoff
一日返工 一日廢青hea左 得返一日

前排揾工，見工時成日都畀人問平時放假會做啲乜，真係即刻面色一沉完全唔想答。唔通答瞓覺咩......

但又要作個答案出嚟

你想話你 ？
我就唔ff咁多啦 可能就咁死左

巴打令我有希望啲啦
現實識朋友識親都係死八婆搞是非

有冇諗過係見識問題？

我矮瘦柒毒一個
係泳池游水冇咁易死嘅

屌 我就係三樣都無
興趣勉強係睇小說睇戲
目標係廢青 去下旅行
技能係零

作啲行野囉
都係打波睇下書個啲啦

現實識朋友都ok ar
當你返學啦 一班咁大總有你既容身之所
搵性格相同既人唔難呀

咩唔方便你係絲？
呃老母話同fd去濕平算啦我係巴果陣我老母都唔比我踩去廣州唔好話冰島

作咗睇戲，但仲要被深入問睇邊類同點解
唯有狂吹

依家做緊果份工，佢哋以為我乜戲都識

都可能係 本身屋企都無咩資源

連登個個矮瘦柒
我去泳池見啲救生員哥哥唔錯架喎

唔可以係絲咩 雖然係似男人
我屋企都算嚴 走咁耐老母會煩
所以咁大個人都係成年會grad trip先去到旅行

一啲啲㗎啫
Me典型毒撚

見得成咪得 過程不重要啦
有時諗有工返下都係一種寄託黎

我唔撚信架 係地成班偽毒

我毒到岀街9成都係落機鋪打機
Whatsapp如果我冇主動搵人基本上係唔會有人搵我

sorry 睇你打既野同user name真係好似男人
過左18照計唔會唔比你去啦？環島都係兩個禮拜多啲

我興趣係打機同睇動漫
依兩樣真係唔敢同人講

仲有星期六日呢？
同你一樣，除左冇返工，但冇野做個時我會訓至少十個鐘
有野做好似依家咁就仲未訓

我就唔落機鋪既
出街無人約唔會出
Wtsapp就一樣啦 唔會搵人

係呀我真人仲似男人
我老母連我出下街食夜飯都唔鍾意你話呢